大圍執笠倉3M罩入咗貨

地點：大圍道近明星酒樓
暫時得HF52罩 3311水濾罐
$130 1 set

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

130??? 有無睇錯
我求其去間五金都一舊咋喎

我買左$8x咋

單罐